$2000左右筆直有咩女裝boot 推介？

想搵下d黑色中筒boot, 唔識太多皮boot牌子， 行過下staccato覺得呢d brand隻皮唔係好靚咁 有冇d皮質素靚襟著既牌子可以介紹下

唔係買手工野嘅話，就算大牌子啲皮都係垃圾，除非去到Chanel hermes 個類top tier

Carmina 算唔算手工三千幾對我黎講又好似貴左少少，如果二千中係唔係冇乜好選擇

大奶奶呢？

carmina手工已同價位來講應該算最好
絕對可以一試
至少皮靚+縫製手工好
估唔到絲打竟然有興趣

當你在買東西之前想徵詢網友的意見，比方說，你想買耳機然後預算是三千元，千萬不要說「請推薦我三千元以內的耳機」，這樣你只會引來一堆人說「再加一千有更好的選擇」或是「都花這個錢了不如直上OOO」之類的發言。
你該做的是公開表示「三千塊以下的耳機都是垃圾！不服來辯啊！」，然後就會有一堆人為了證明你是錯的而瘋狂推薦三千元以下的高CP值優質耳機。

同男朋友行行完商場一千蚊中d鞋鋪，發現d皮好似好唔掂咁，就想搵下有冇d男裝咁有d結構又越著越靚咁既既boot 最後最近budget就係搵到carmina，隔離皮鞋po又得男裝

入去問吓啦，好多高手，實有好意見俾你

絲有Berwick同Cheaney 打算試埋Common Projects

點襯

夏天襯短褲 裙
冬天長牛仔褲

More

staccato我有50% OFF

睇下church’s ?
上網見外國百貨網站ard 3-4k